依家香港愈亂愈安全

依家一車車強國人落黎 香港人平時可以為普世價值觀去到咁盡 到依家性命攸關 港共漠視港人性命 難道我地命要可以坐以待斃任由呢個不受港人認可既政府黎話事管治我地？！佢地冇咁既資格！
要封關只有一個可能 就係香港獨立 重拾話事權 拒絕再被殖民！

依家係最好時機 香港人應該要行上街頭

香港獨立 唯一出路
香港獨立 治本救港！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推

香港人條命要比返香港人管治 脫離殖民先真正得救

香港人一個都不能少了 香港人條命唔需為狗官賣單 唔應為外族強國人犧牲！！

係時侯再次走出黎喇香港人

推呀

光復香港

講下算啦
有幾耐冇亂過
差唔到成個月啦

推推推

再有成千強國人黎免費醫病 單就我地賣 獅撚野呀香港人原來咁撚忍得

支持獨立

香港獨立 治本救港！